有friend文宣獻計

如果keep著擺街站播支那一啲貪官害死平民百姓，活生生打死老百姓既影片。一定要越顯得出佢地對平民百姓既無情冷血，記著係要日日播，每次活動都要播。

咁樣可以引起大陸平民既憤怒，又可以警惕我地自己，如果我地輸，下場就係死，子孫淪為當權者既玩物，女既比官二代強姦，男既做狗奴。

講真話我地既武力係唔會有可能夠popo 打。呢場革命要贏，一定要拉攏盟友，外國人會幫手但係幫得有限，唯有切身處地係大陸既人，由內而外，推動革命，我地先有機會贏。

只要全世界人一講起呢場運動，就諗起呢條影片，我地就贏左一半，因為支那就要為人民搞店左個官二代先。

得民心者，得天下

以下係我推薦既影片

推！

希望多啲人睇到

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

推推

自推

this is 支那

Push

如果有手足有建議，歡迎提出，但我覺得，只可以係同一條影片，到時候全香港都係呢條影片，中共回唔回應呢

同埋提醒手足，我地係為啲咩而戰

推

同意手足可以幫手推下！！！！

幫你推 唔敢入去睇